勇武手足忍耐多一陣，我地應承十年後你地出返嚟香港已經有真民主

請保持希望 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

單機啦

多謝支持

出乜撚

我唔要佢地入去坐

單機啦柒頭五毛狗

太難了吧，法治是我們社會的基石

我都想考救護做公務員做25仔由體制內打倒港共政權

你係咪唔記得左五大訴求係嘜？

我都想係外國呢啲安全地方，睇人掟磚睇人放火，監就人地坐，自己講句加油就算

贏埋立場會就有力量可以提出撤銷暴動檢控

收皮啦

要坐就你自己一個死入去坐啦屌你老母

on9

明嘅，有邊個支那五毛內心唔想去外國？